% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = pdflatex
% !TeX spellcheck = it_IT

\documentclass[Lau, italian, noexaminfo]{sapthesis}

\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[chapter]{minted}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{csquotes} % Richiesto da biblatex.
\usepackage[style=numeric]{biblatex}

% Configurazione biblatex.
\addbibresource{references.bib}

% Configurazione di minted.
\definecolor{LightGray}{gray}{0.9}
\renewcommand{\listingscaption}{Codice sorgente}
\renewcommand{\listoflistingscaption}{Elenco dei codici sorgente}
\setminted{
    linenos=true,
    autogobble,
    breaklines,
}
% Per codici sorgente molto lunghi: meglio spezzarli su più pagine.
\newenvironment{longlisting}{\captionsetup{type=listing}}{}

% Definisco una sola volta alcuni test perché li riuso più volte.
\newcommand{\thetitle}{Progettazione e sviluppo delle API in linguaggio Go per il sistema di messaggistica domain-specific di SeismoCloud}
\newcommand{\theauthor}{Emanuele Petriglia}

% Configurazione di hyperref.
\hypersetup{
  pdftitle     = {\thetitle},
  pdfauthor    = {\theauthor},
  colorlinks   = true,
  urlcolor     = black,
  linkcolor    = black,
  citecolor    = black
}

% Configurazione di sapthesis.
\title{\thetitle}
\author{\theauthor}
\IDnumber{1798177}
\course{Informatica}
\courseorganizer{Facoltà di Ingegneria dell'informazione, informatica e statistica}
\AcademicYear{2020/2021}
\copyyear{2021}
\advisor{Prof. Emanuele Panizzi}

\authoremail{petriglia.1798177@studenti.uniroma1.it}
\versiondate{28 luglio 2021}
\copyrightstatement{© 2021 Emanuele Petriglia. Tutti i diritti riservati. Rilasciata con licenza Creative Commons Attribuzione - Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale (CC BY-SA 4.0).}

\begin{document}

\frontmatter

\input{frontmatter}

\mainmatter

\input{chapters/01_introduzione}

\input{chapters/02_analisi_requisiti}

\input{chapters/03_progettazione}

\input{chapters/04_implementazione}

\input{chapters/05_conclusione}

\input{chapters/06_ringraziamenti}

\backmatter

\input{backmatter}

\end{document}